平手盤

平手盤王系列
1，熊本
2，fc愛援轉盤，無要
3，Aik#
4，赫根
5，國米
6，FC岐阜
7，町田

????

平手盤王系列
1，熊本
2，fc愛援轉盤，無要
3，Aik#
4，赫根
5，國米
6，FC岐阜
7，町田
8，辛斯華爾

準備中

平手盤王系列
1，熊本
2，fc愛援轉盤，無要
3，Aik#
4，赫根
5，國米
6，FC岐阜
7，町田
8，辛斯華爾
9，格勒諾布爾